想問巴打點樣cutting 減脂？

我淨係識bulk 唔識cut
問題係我諗住減脂啦
就要盡量食少d野

點知食咁少野變成惡性循環
好易肝糖耗盡，冇晒肌力，
肌肉又修復慢，酸痛勁耐又冇力水

個人既大腦懷疑冇晒葡萄糖
轉數慢晒，返工成日好攰冇能量

其實有冇巴打識cutting 可以指點下?

Lm 嚟緊九月cut

計TEDD 用碳水循環黎食

點bulk

lm

我都想知，食少兩碗飯又成個人宿水，食番正常又變番肥，有冇方法可以乾住上磅呀

442
4成蛋白質 4成脂肪 2成碳水

除非你好肥/要出賽

否則bf 10-15%之內其實唔洗cut啦